點溝一個當你係frd嘅男仔？

同佢所有嘢都好夾亦幾frd
但個問題就係我唔淨只想做你個frd啊

變性

其實女仔都可以做主動去表白既

扮醉表白

肥絲大隻不了

衰咗好尷㗎喎
日日返學都見

得唔得㗎

整容

試吓比佢含

腿張開

真絲

識左幾耐

你地有幾close先？

諗下人地點解當你frd先

差唔多半年
係呢三個月比較多一齊玩
好多時都玩到攬頭攬頸 啲語氣又有時幾曖昧
但我feel到佢當我係朋友咋

咁講好似男既主動衰左就唔尷尬咁

佢可能gay 呢

會一齊玩但唔會傾心事

弓硬上霸王

幫我諗下

約佢飲下嘢 愈坐愈埋 你就識做啦
佢受咪繼續 唔受第2朝咪扮醉乜叉都唔記得囉

試下直接問佢有冇鐘意嘅人先

叫做有個落台階

女仔就易啦

要視乎你同凱婷邊個壞啲

我喺加拿大啲細town仔 乜柒都冇㗎呢到
要約佢飲嘢要等返香港

咁咪好明顯囉

禾地系best frd冇分高下架

巴打識啲嘢

Van or Trt?

朋友講都好正常啫

話自己鍾意一個人 但好似被佢frd zone左 問下佢意見 chok下佢點睇先？
利申: 我都被個男仔frd zone左 但有啲曖昧

Ab省

咁你有冇試過chok佢？佢點講
i know that feel bro

照下鏡先

大把男仔唔介意屌女仔frd

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咁介唔介意做我男朋友

多啲肢體接觸

放棄
Friend zone左好難

多到啲人都話我哋係咪一齊咗㗎喇

騎上去

真係冇彎轉？

可能佢係gay呢

扮姊妹食囡

男仔有無抗拒
無嘅都唔知咩心態

Feel到大家都鍾意咗個賤男

其實咁問一定知
唔洗估

送口罩

冇快啲屌醒我嗰個係賤男嚟

表咗
人地唔中意就係咁先
連友誼都分分鐘無埋

hi 波邊

同我表白囉，我幫你向番佢表白，你溝我溝佢，winwin3贏

識玩

平時同佢關係點嫁....
會唔會主動搵大家嫁

笑左

會揾大家去玩囉

搵D熟人探下佢路....
有冇中意其他人
就嚟2/14 示愛啦屌

識個更加賤嘅就無問題

妖Exac7ly
咁大個女都未做過女兵 唔想敗喺仆街手上

唔係冇彎轉
只係想一齊既
你比signal就一齊左
尤其你係絲 好易
呢個世界最遠既距離係friend zone
你係唔會叫醒到一個扮訓既人

一係你比既signal唔強

唔好講呢啲野
唔知你講緊乜9 蠢啲既以為你多仔Tim ar

我知既話就唔會比人frd zoned啦

你的樣子

照下鏡

我個fd之前同你一樣，同個男仔曖昧咗好耐，又會單獨出街睇戲食飯咁。有一次睇戲佢地有好多skinship，跟住我個fd問佢一句 到底我地係咩關係咁，個男仔就話畀佢認真諗下嗰啲，跟住過兩日就男仔表白一齊左咁樣
或者你可以暗示下，chok下佢中意邊type女仔？同佢試下傾心事/電話？
絲打會唔會考慮主動下吖？我估對方都應該對你有feel先會咁close？

主動得滯我驚嚇到人哋走

直接比佢屌 咁就ok